[有圖] 有冇人知獅子山發生咩事

被美國制裁嘅GFS B-LVG 直升機o係上面

推

伏伏伏照緊個獅頭

半個鐘前 都見山上有光 應該係有人跌左落山

屌好撚嘈，九點幾喺到伏伏伏

高登話有支那人出事

ufo

咁就快啲收隊唔洗揾啦
好嘈

收到風，有ufo經過

抵啦，比黑狗陰中

原來又關黑警事

冇裝備爬乜系山呀

飛曱甴照田雞唔使你教

手足快d匿埋

又嚟
今次有粒光响懸崖下面

ET PHONE HOME

手捉掛野俾狗伏擊

flightradar24 顯示已走？

9點一次，11點又返來

飛咗去長洲降落

九點半落山聽到獅子頭有人大叫：「佢係度走緊呀」

8點開始，獅子頭已經有大光燈長開

Cls

又係班狗搞出嚟

恭喜

屌你老母黑媽媽有咩累到消防出事咋

香港人好撚好人實救, 不過應該等聽朝天光光猛d先
由鳩佢食一晚風先

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

熒火蟲？

自爆撚 国安 全要進場

原來一直以來啲直幡都係普通話人掛

佢哋係咪以為黎到香港國家就捉唔到你

好多樂富之友

渣ga 有人徒手上喎

唔係咁開心呀

有人今日用航拍影到有幾條友困咗喺上面唔上唔落。

一見到呢啲柒頭第一時間即刻話人係支那人先

自爆po

點解老解唔去救佢順便傾服務費

成班講普通話嘅仲會係咩人

台灣人？